[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4738)

2.5大好似開硬

Gchi 單蛇

^_^拜仁屌你老母 三球都開唔到 喺度hea 屌你老母食狗屎你食雞
拜仁屌你老母 三球都開唔到 喺度hea 屌你老母食狗屎你食雞
拜仁屌你老母 三球都開唔到 喺度hea 屌你老母食狗屎你食雞
拜仁屌你老母 三球都開唔到 喺度hea 屌你老母食狗屎你食雞^_^^_^

死on鳩仔 輸左咪下場贏返

輸一場就係度怨怨怨

垃圾先會放唔低

老友好球

屌你老母

兩隊嘅成績都差好遠

新po LM

169心靈之選
雲達不來梅

跟

discuss 大船 利華古遜

德甲無腦下盤＝贏錢 度咁多都哂氣

今晚利華古遜再和就戒賭

波po已死

同路

點知輸埋

我立即上ifc

有冇角大手足

榜頭打榜尾 讓半一
100%主買分

有！！

大岩蛇好球

榜首贏到波仲嘈啲咩
你睇吓比垃圾
我就係受害者

多謝岩ching
跟左4皮

絕殺 比狗屌

全線免運料都俾 利華

正常都唔會買對家掛...

有無人賭電競足球
盲追落飛隊 贏左成個晏就

下隊買乜？

前面有隊咩INA追左幾口 12分鐘一場
依加10分鐘波買左祖記

跟咗，希望唔會沉

祖有C朗 唔怕

秒輸

+1

屌，我係死燈閪

any link

冇真飛你話買左10萬都得

追多注利，師兄睇路

訓左冇買拜大波仲話100%

大岩神今日有乜心水?

出家人不打妄語

拜耳

今晚利華大船

屌你個西和尚買咁大

我真係咁有魅力？

我完全冇買過🤫

信我

簡簡單單

雲達不萊梅第1球@2.62

（重注）

真飛

重注咗中咗派你大岩蛇

老友 我都買下盤

屌你個西駛撚你派咩

拜仁1.32倍2.5大都開唔到
今晚大到啦掛

呢場唔買了🤫

又話雲達第一球又唔買... 即係買唔買 😂

第一日上波po?

大岩講完唔買 常見啦

屌你老母當我狗咁撚？

你老母 你唔撚買就靜喇

注項已被接納
0716
第一隊入球
星期一 1 雲達不萊梅 (主）對利華古遜 (客）
主2.62 $7000

咁早買

驚唔記得 晏啲可能買多注

客回飛 有咩啟示

好彩早買 而家2.55

今日會開半大？

到尾盤隨時2.8以上

呢隊不來梅聯賽對上5場都食蛋

買細算

樓主出嚟

贏得

一敏戰績如何，還燈嗎？

Ching個名hoball

大波波+客盤？

客

角大

同路！

有無巴打買不來梅盤

越回越愛

角大真心呢

我諗住買少少試下 客盤真係太鬼

沉日d上盤輸撚晒

係 經過尋晚大耳窿又多左生意做應該好多人輸身家

今日就贏晒

咁咪財散人安落

角大客盤點睇

注項已被接納
0877
第一隊入球
星期一 1 雲達不萊梅 (主）對利華古遜 (客）
主2.55 $3000

支持我岩

注項已被接納
0892
第一隊入球
星期一 1 雲達不萊梅 (主）對利華古遜 (客）
主2.55 $30000
跟

一齊贏

注項已被接納 0910
第一隊入球
星期一 1 雲達不萊梅 (主）對利華古遜 (客）
主2.55 $300000
屌你老母 訓身喇呢舖

你哋唔信咪算囉

注項已被接納 0912
第一隊入球
星期一 1 雲達不萊梅 (主）對利華古遜 (客）
主200.5 $100

主隊私家雞任人射，買下盤準備驗腦

玩下姐唔好嬲

屌你又係咁 一講就落飛

睇黎我又要改名

馬會有人mon post

大岩狗

琴日德甲德乙韓職輸錢既搵我

我

有無輸既飛 無飛唔信

我教下你睇下賠率比左咩暗示

不萊梅近6場德甲主場入得1球 近5場0入球

主場一共11戰入8球

利華作客一共12場入20球

合理賠率不萊梅第一隊入球應該要2.88-3.05水位

（我係第一隊入球專家）

但馬會做2.6幾 明顯有所避忌

之後落飛到2.55 呢注有7-80%開得出

2.55-2.6幾既賠率 你話值唔值博？

呢啲賠率唔會係讓球出面 拎黎追數既就一流

回報非常可觀 我會建議要追數既

可以重注一試

。。。

你買左幾多，貼張飛睇過

注項已被接納 0965
第一隊入球
星期一 1 雲達不萊梅 (主）對利華古遜 (客）
主2.55 $300

又抄我

以我所知火屬性比卡超師兄有數要追

呢注有2.55-2.65 賠率

分分鐘開場頭20分鐘內就收錢

要追數 必然買第一隊入球

近5場德甲賽事0入球

第1球理應接近2.88-3倍

有時買波唔係睇賽績 係睇賠率

我10幾年經驗 唔熟跑馬 但一睇就知邊隻跑唔出

真心笑撚死

Trust?

派？

頭先跟咗你一萬蚊
唔好玩我呀

想知岩狗正唔正氣

只信岩蛇真飛

真 無飛係撚狗

認同你一半個賠率真係鬼

尾盤都仲係咁既賠率我就會買主

頭先利華回到塊閪咁主個入球仲升水既話盤手聽日可以唔洗返工

成班賭鬼講到似層層，唔知仲以為馬會有份踢

得1場買盤托咩
直屌-1

下盤有沒有輸的理由？

屌你又係我fans

大岩蛇路燈來 唔係咩

有冇得派

沙拿巴 今晚要上盤定下盤

琴日買埋拜盤 仲要輸半
講真 利華點都贏 咁多球星 上盤sure

收到 上場銘拿騎師王一齊收錢 今晚利華再一齊收錢

上次銘年

波台都見到你

波馬都岩

齊贏

第一次出事前 希望順順利利 齊齊屠馬會

今晚2:30見

未開波 就有事前
好唔老黎架喔

叫得事前就係未開波 做咩啫

同問

咁on9

德乙賤種隊 頭3都係賤種

全世界客隊

收到 主100%了

懶獨特買個主勝先

輸硬

客隊穿盤都難啦 最多贏一粒

咁咪夠

個態咁差都係讓半一

有錢人

各項投注推介
主客和 客
半場主客和 和
讓球主客和 客
讓球 客
入球大細 2.5 2.5/3 3.5 大
半場入球大細 1/1.5 1.5 1.5/2 細
角球大細 9.5 10.5 12.5 細
波膽 0:2 1:2 0:3 1:3
半場波膽 0:0 0:1 1:1
第一隊入球 客
總入球 2 3 4
入球單雙 雙
半全場 和-客

有料

穿盤

半客食埋

派？快

好。就直屌三格角大先。
3.7去啊 12.5B

德甲第5都有歐霸 利華同第6名差好多分
有賣分本錢, 客場但冇球迷 , 上盤王仲要讓半一咁少
直接all in 主盤!

屌早買左 1.80

而家回撚到就快2倍

唔早買既話就次次轉撚到-1盤

博你唔敢買客姐
反正開咩盤今場個個都要客
出奇招

買左咩

17歲Writz 首次正選

開一球球半咪未必買

How about wender squad

點會 主個勢咁差
開一球球半形成客超班咁 仲要比超高水
最多55波

利華過往既盤
贏贏贏贏贏贏贏贏贏

起碼有3粒 1:2

90%贏盤

利華盤點輸？

留名等睇即場客賠率高過盤

半大手足集合未

回撚到咁....想點啊？

返早都照睇

無事既 引人買上盤姐

愈回愈愛

真飛燈大家

快回到平半 買多注

我就睇下一陣有幾多個柒頭皮要驗腦

真係回撚傻

利華手腳最後召集

屌 不來梅落到咁點輸？

利華上盤次次回重飛 多數都穩穩陣陣開全格

半大
角大三格

利華之前d 落回飛好似唔影響咁

護級主場 強開模式!

一早1.82買左3000上盤
開出全格派頭一300

Me

全格！！！

我！！

Lm

鳩買

me

半客全客穿盤

德甲中岸水手

下半場啲失球多撚到

有夏維斯1打10

有球隊職員中左肺炎嘅德甲球隊無贏過盤

一講就唸起科隆 好痛

隻迪亞比都好似唔錯

上半場唔贏 下半場出leon bailey同比拿拉比都夠贏啦

半大集氣

有無半大黨

你地仲買半大 盲左?

岩燈 呢鋪齊贏ok?

燈下佢

5000真飛變1000,照跟

有邊幾隊

我了

波台手足 歸位

半大24

有無網睇

有無link

支那網

細波 細角

利華終極禁屌

啱啱先開波

龍珠直播 大陸網

半大角大未

真派錢2.03

賭仔係咁

半大jumped

都5分鐘啦
都係圍住攻

又係鳩猜唔攻

半大又輸

賭仔金句
禁屌唔入邊個入

咩環境而家？似唔似琴晚拜仁個場？

不來梅得解圍果下掂到波

半大又死 俾我燈死了

科隆 雲達不來梅

半大24...

復賽之後隊隊都玩傳波傳到入為止
D射門消失曬

最好俾人中出兩粒先

gel

角細

10分鐘 0射門0牌0角球0入球
90分鐘？

又無角

有料，祝中！

多仔呢

下盤捱多八十分鐘就收到錢

入波未

兩隊都鳩嚟

半場賽果：
0:0
0c

猜夠未呀..

唔係又靠十字碼開齋呀嘛。。

等入角球0.5s

唔猜果下就一嘢斬無人地帶

射一兩腳都好啊...

邊度有live睇？

係咪練波咁款

兩隊都好似唔係出正選

留意番 仲未有射門

無觀眾點都真係差啲 好似練波咁

啱啱有個插水插得幾似 應該再激烈少少

大2.5都要死

旁述都話似pre season game

射到未全世界等緊

射門唔使叫 角就要叫

衰過友誼波

8.5b go

乜春都冇，屌你老母

頭先大岩真飛係咩

個你蔡肺炎仲同你認真踢咩，買上盤啲人真係要驗下腦

10c派1大家開心

客盤

等6.5b allin

lm

手機睇唔到

Lm 10.5b

唔射都比球12m黎

8.5 9.5

半0

111111

協議和波

半大未

依場都買半大？

利華俾啲掙扎得唔得

LM

雲達不萊梅首名入球

入球球員：阿奴奧杜域

尋日科隆首名入球係咪普度斯基

買細波算

德國波 半一上盤又含

半場刷夠6c

上力未啊？

0:1先再猜 半格唔好嘥

半場00就最好

半大

想知雲達而家係咪死守？

佢兩射

見到班賭仔喺度叫春就好笑
又半大24
又jump
唔賭咪贏囉，俾啲心機返工搵錢啦

收得好埋 穩守反擊

唔賭返屋企瞓覺啦

買左一千蚊讓球客贏
係咪玩撚猿

關你撚事咩，死開啲喇

利華都冇攻過

踢緊學界咁，大腳大腳都係大腳

利華古遜今日咁踢一定無角無波

希望有

轟咗8.5 9.5大 等收錢

角呢仆街

大家見過全場最少幾多隻角

上半整粒黎定下驚先

點都2球起

悶到

2，仆街狼隊

換番啲人入嚟就係

刷啦

0

邊場？

邊場

又高主first goal 2.55 屌你哂

2222

你個名啱晒你
毒撚無啦啦都要引戰刷存在感

22222

2隊係咪無腳架

刷撚爆佢

半大訓得

悶撚到..

客FG 可大注

3333 飲醉轟左成皮野 比我贏啦

4444

4

2017 墨西哥有場 洲際國家盃

3連C

已經大注咗

買細了?

半大叫都無得叫

26分鐘 第一射

係甘有c

被德甲逼害集中營 - 利華古遜篇
我先 上盤讓和無一倖免

GOAL

0:1 goallll

有啦

刷啦。半場9c

0:1

goal!

收翻

0比1, 大家補唔補飛？經過呢兩日既實果。。。。

Goal!!

德甲利 繼續入

岩啦 我就係要呢啲

掙扎

半大 半客 go go go

星期一新開始 唔怕

都話有

又係havertz diaby

穿盤唔該

補咩

話說 岩蛇

我會補呢啲錢冇得慳

Lm 恭喜

有無半大

多謝輕鬆

收錢啦

下半補都未遲

星期日發生既事就係星期日 今日係星期二

亂鳩咁踢都入 刷下角

正啊！

岩蛇第一球？

入波。爆角了。刷吧 三格go go go

一定有

555555555555555

幾分鐘就好多人半個月人工

馬神做埋波神了嗎？

啲角多到

5555

爆角爆入波pls

1-1

追客第二球

有啦屌

1:1

佢都無買
佢水人買咋嘛

做乜撚野？

11

屌咩 半客呀

入了

冇啦啦勁撚多角同入球

有角就有波入 好正常

大角大波乜都大

做乜尻阿利華

半大只需2分鐘

半客

劇本？

後腳靚到

半大只需 。。。。

半大黨上水

半主

屌，未補

出翻黎先 苦主召集區

其實狗會依家有冇開？

on9垃圾利華 訓教好撚過

事前不死

利華生性好冇

我屌

On9咁樣半大

Lm congratulations

角大黨出黎

不來梅第三球

半10啦 想訓

下盤捱多60分鐘

又贏

跟住要叫利華盤了

祝大家贏多d 訓先

想燈？。。。。

無啦啦5角 onlun9

角細啦 利華好撚叻下半埸控角

1-2

NBA

屌，又可以補

1,2

有角球就有波入

想點 無睇幾分鐘 半大都開得出

痴撚線波

Nba

利華頂住個半客

個頭勁到⋯

屌 半大買左1/1.5 覺得自己好撚冇吉士

跟住刷角2:2

快撚到 入多球 中3:1 45倍

唔講以為電競比賽

劇本料 利華連入多3粒 1:4 然後冰角 全場8角完

easy

1:2

補定先好撚邪

利華

無限大

點勁法

半客頂實

後防全撚部睇波

雲達真係場場失幾球

屌 買2.5大收錢

啱呀。。。。

我都係。。。 吾撚夠勇

唔比人入都唔肯認真

頂到就有

兩隊有無出後衛

賽前好似得1.55

頂多2球

佢條德乙防線

睇左頭25分鐘應該會表示jump 之後同你個一樣

頂實半客

其實個夏維達咩來頭

兩隊啲防守都係得個睇字 驚中肺炎

有冇人等緊足水10.5b

夏維斯乜水？好似好撚勁咁姓夏個啲都

夏維斯都唔識，好打極有限

入多球客就穩了

利華青訓 廿歲仔

夏維斯下麻 天才球員 16歲好似已經比左合約佢

比多球

果然打到節奏就唔同哂

希望唔好和就得

補和？

身價好似過億

咪搞，想大家有覺好瞓

下半先喇

夏雨個仔

記得唔知邊撚過講過咩334法則

姐係仲有一球

唔怪之得，我就係心諗咁撚熟口面既。。。

全大只需6分鐘

havertz 成隊最高身價/潛質，大把隊想簽

Havertz haaland 玩轉成個德甲

一爆完大波就停角

1-3先

角呢！咪能冰
刷啦仆街

on9比得咁靚射飛機

單單刀射到咁

刷角啦

岩岩入左10.5足水

一屌又有角。屌多兩能先

666666666

6666

27號新仔幾好波

無買，幫你屌

賽前買左
有機開埋12.5

屌你角丫。。。七未？

allin客4了

開個全格黎ok?

27號條柒頭自己踢出界

今場應該帶帽

11.5 b有冇機？

角球角球

大家記得補返住和
費事好似比垃圾
漢堡科隆 咁撚

12.5

呢個真

12.5b 有冇

有無奶野？

咁睇場波似仲有波入

我都買左三格

12.5唔多似開到..

比垃圾科隆受害者

12.5講真 你頭先買返平注12.5s已經唔洗輸，

剩係買咗12.5

奶撚咗兩次喇

半7全8-9定律

買左半客會唔會派彩先

會

補個和 訓得

入左客和
等gel

7.5s仲頂到！！！

竟然有同路

仲以為食埋

一注和和jump 左

條友踢波好醒

me too, hi 奶左5k total

咁貪心

先收都話夏維斯1打1

2016–
利華古遜
110場
(30)

得20歲 有一百場

冇計啦比垃圾真係估唔到佢會和
你比我買多10次我都係買比

1打10

我都係，客絕殺個陣我呆左幾秒😯

咁樣突發nba
賣分既節奏
下半場2:2完場

博下ma 睇左好多數據 利華真係無得輸

不過睇個勢應該客炒到主 都係等針

好彩補左飛

係咁f5個結餘點解無錢多既

呢場唔係打假之外 利華真係無得輸 雲達今季真係降班料黎

仲有條8.5

極度懷疑尋晚拜仁都想撚
不過柏林聯費得太緊要

C10.5big
希望有機

屌，係。。

個人無乜火，難成大器

補個和？

4.5s

大硬

雲達原來已經連續8場波角球無超過10個

第9場就破

我都係 兩埸輸左成皮

利華個邊嘅數據呢

屌... 咁都俾你掃到

下半場多數角球極限冰封 然後利華入多球 然後傳波傳到完場

8.5s想死
頂到10抽1派我

好！

開埋9c先封

利華半場有6個角多數都突破到10個角

好

Lm 祝中

客4
4.5B
兩個都好吸引

同路，買咗

我條三格係咪凍過水

半6都凍？

利華全格

半八全九周時有。
12.5足水都夾一夾先

豆腐後防

祝中三格

利華下半秒goal返粒先

利華近五季半場波膽贏1:2 全場都一定贏

記錄係用嚟破

5.5b

Keep埋呢場先

10c未 好眼瞓

角大24..

屌未DLKH

等收錢

利華快手入多粒

刷未

利華入多粒就all in 利華贏

Cccccc

半6 就全13啦 唔差在

All in第4球

快撚啲刷

想買雲達第4球但佢唔刷角

利13大家開心

我怕怕

係13個角

入完就變收息注

一敏去咗邊

no goal ice c

雲達刷下。

不來梅每下傳波都係柒

No ice la diu

仲有兩球

4.5s先
反正兩邊on99咁
純粹買上/下盤全格

換人刷角了

冰到傻左
有11c都笑

利華比多粒黎，想訓

開13c未
上半場nba下半場就刷角啦

話左利華控角專家... 一嬴就咁 埸埸一樣

等9.5b足水

只知感角失了蹤

爆角未DLLM

啲節奏好撚怪 復賽之後下半場成撚日停角

利華又開始鳩猜
一球收工mode

中過利華控角伏 叫都無得叫

想問下半場開左波未

佢哋想要就有，唔要就叫都冇得叫

啲角死能哂

跟！

咁傳法好快有8.5

踢撚到練波咁

破七未

1:3

1-3

不來梅 俾埋禁區機會佢都起唔到腳...

榚

俾多2球

1-3 一定控到完場

1-3補得和
訓

Gel

客4易撚到 三球都咁入先覺得主隊柒

香討大船 雲達！

仆街唔刷角都入波

4球都頭鎚

開埸D人話利華出17歲 屌你老味好似入撚埋波

補飛訓教

刷c

唔係佢入

上盤手足補和好訓

雲達班波同利華比好似差幾班咁=.=

夠數 唔好再入啦

補多100 主勝先

係咪諗住3:1完場

又冰 有冇一場德國波唔係咁

冰c就黎冰左半個鐘

依幾日70分鐘打後都係無角既

比隻角黎定下驚先

各位唔好掛住gel 記得補和！

準備1:4

乜都補哂
不敗

呢隊野一頂就入

全格

客5ng,go

客有冇可能入多粒？

咁大貪

全格高水

專登返早都要睇波 食哂全格

場波未完架
不過算 點開都贏

買主要驗腦

食曬全格 唔刷角 都係輸錢

啲角叫都無得叫，搏下客5算

半6全6

笑死 頭二十分鐘有人講點樣猜 細波 和波

少有正氣波

終於有上盤

猜到仆街控曬角

感覺仲有粒

ng十世都唔派

肺炎定律？中肺炎嘅球隊

777777777777........

7777 -2 -3

20分鐘1角0射門

爽死

8888 -1 -2

-6c

Cls 冰角冰到

8888888888

嚇死上盤人 我嚇到想即刻訓 跟住精神哂

你買幾撚多角-6c咁撚勁

一講即有！

角話黎就黎

都唔知驚乜春

LM 2-3

轟咗9.5 10.5大 等收錢

12.5n

10.5s 派

俾多c就可以安心訓

12.5b

角球冰到完場唔該

比哂位大家入角大了

Lm sin

場波正氣到

但不gel

41 分鐘6c
70分鐘先7 8 連c
呢隊野on9的 衰過利記

9999999999999

999 先收一注

而家9c, 仲有機會

飲醉左買波大膽啲 好爽

-4

可否9角停啦

唔好冰角

利肯入未

10.5b派錢？

上盤是咪gel得

好似會1:4

刷多幾角

9成gel

有d難上

-2

換咁多人

入咗客勝未？

似11c完

1.1幾個陣入晒

G持

祝中

極限冰角！！！

4:1未

4.5b?

10.5細

仆街爆我8.5

1:4

到

Goal

輕鬆挑入

客5易到

gel 得，雲達今晚派錢，下次買佢先

上盤gel得未

客盤飛都唔使補瞓得

Ok 想gel了

啲啲咪正氣 高水上盤 又瘋狂456人哋

比多嘢連角先

雲達後防仲衰過街場d阿伯

回翻上去高水比手足賺錢

ez

無論世事變改 還是愈回愈愛

4.5/5...

港超level

s.....

10.5b有冇機

石敢當

無角
都係訓教算

德甲唯一正氣隊 利雲,連贏十次盤

amazing 9c............

贏個淨burger 算。晚安。各位贏多啲

一下追返哂 比勒，科隆同拜仁

即allin 10.5b

我信10分鐘內俾多隻角嚟 波台賺大錢

9成 2-4完場

收手了

轟左50k

你？ 咁癲，轟左咩

俾多四C

要做利華球迷 肺炎後唯一一場最正常

下場似反底

5.5/6b 得唔得

利仲攻

隊廢野反鬼到

唔係
你話追返哂咪問下

yes,下場應該開平手

我輸5k姐琴晚，轟左10k

下半場啲角。。

執多5k

角呢

換人無入波了

yes, 拎一半黎買馬算

好釆跳船追客5

Mark低左星期六買先

追多球利華先

不la

雲達入未

唔似有

補幾

雲達真係唔識刷角

10C都開唔到

波都未拎得穩點刷

數據唔呃人 不嬲下半埸利華一定有波入 但冇角

點解可以換五個人 新例？

波皮都掂唔到，點刷

11.5s gel

係

角球

冰足40分鐘

應該時都唔點補就完

10

安心上路

10 10！ 大勝！

10C!!!!!!!!!!

難喎

Lm了

10! 富全兄又搞掂

俾多1CME

連未

好快就1:5

不來梅靚射！

比多一角我扮狗叫

收貨了

10c goal

想做狗都唔係咁易做到

我扮狗屙尿 快11

補2

唔好再刷C!!!!!

留名

下半埸入兩粒都係補得兩分鍾,,,

我再食番。開到13c

11C

大勝日

？

有冇人扮狗?

咁樣11c

德甲係咁
大炒緊就唔補足

夠哂啦都1-4

屌狂刷

我

吠

奇蹟13？

10.5細慘死

YEAH

11埋

嘩屌你老母咩 4:1德甲都仲補時

10.5b

岩岩好11角

利記又贏盤又刷角

臨尾咁都要刷多個

屌 淆淆淆 淆閪底咩
望撚住個10.5b 望撚左5分鐘都唔買
柒啦 柒曬啦

正氣到

係咪on9
係都要刷多兩隻

有十一都偷笑啦。仲想十三

屌4倍幾唔撚補攞黎賤

無咩上落
星期5見

頂 差1球

訓醒都60分鐘

奇蹟11c 贏都好似比人撚咗獲咁

今次冇燈...

諗住14無補時
最尾個角真係

又完波
可以過馬台

今日大家都有覺好瞓，晚安大家，我愛你地

我就係咁諗買左好大注嚟收息

+8.5K
上盤正阿~

見到得2分鐘咁都開到10.5b好感動

我了罐巴

有冇人派 連火暴8.5 10.5

上盤收錢 又有本去賭畜生

正氣角大上盤

好耐冇上嚟喇

3日埋單報數區-
+7500

馬會個ON9 APP更新左 係咪去入錢禁錢果頁都要經過QRCODE果版
有冇得SETTING息左QRCODE果版直接好似之前咁入返入錢禁錢果頁
部電話同我QRCODE會自動較最光好撚煩

+2k

隔左兩個月 罐巴都係繼續羊

剩係70,90分鐘有角 好彩收晒order要刷

+90000左右

真 次次都連角 嚇死me

+$20

大波大角上盤

終於開上盤

事前齊齊收錢

感動，利華先係最正氣，領先照攻

雲達上季明明盤王

好似深盤先係

再鋒利既刀都會有生銹既一日

上季好柒勁強隊照殺

埋尾+1800

餓波了 五六日過得太快

馬會搶錢呀

有4日時間畀我驗腦

係咪星期五六日先有波賭

究竟咩人先會諗到主會贏

馬會開波前20分鐘回飛 害死好多人

我本身想直插讓客，但星期日輸到怯，買反手

主唔使贏喎 和就得

Yup

印象中吹奏埋個少帥 今季唔知咩原因跌watt跌得咁勁

星期日先笑完馬會派錢，兩日就畀馬會收鳩左皮

明明靠勇氣賭上黎，怯一怯輸返晒出去

今晚成功翻盤前兩日輸嗰啲全部贏返晒

100蚊機緣巧合地起機
依家50K下決心上100K就輸一大截

特登引新手真係好狗

唔入電子錢包就得 直接轉賬服務

乜撚野小岩剛

睇你哋係度屌鬼 真係開心

好波 幫我拎返科龍d錢

你又賭外圍？我999

沙拿巴 星期三再見面齊汁錢

你呢啲垃圾真係冇撚得救

完全係為賭而賭 有3場德甲就買晒3場德甲

當自己賭神？估得中晒3場賽果？

仲要叫自己做小岩剛 咪影衰大岩剛真人

德乙個兩場絕殺 搞到我買左緬恩師和 點知又真係和左

訓醒收錢

好球

收檔啦屌你老母日日扮大蛇

11萬有10萬都係自己錢

屠到馬會已經執到

Ching ho ball

餓你了 五六日先見

要嬴錢真係唔可以買乙組

諗番比垃圾果場仲係好嬲

ching你九成無睇開德甲啦

今季雲達廢到乜咁 寧願skip都唔會敢買主

一早輸都冇咁撚嬲 屌拿星 最後一擊真係絕殺追平埋

訓醒又有錢收利華fg 3goal 4goal

呢排呢CSGO中到發發聲...
18/5 CSGO
CSGO Ambush win✅
CSGO Ambush Map2 -3.5✅
CSGO Ambush Map3 Win🍺
CSGO Ambush Map 1 -3.5❌
CSGO Ambush Map 2-3.5✅
CSGO Ambush Win✅
CSGO Fate Map2 Win✅
CSGO Fate Map 2-3.5✅
CSGO Endpoint Win✅

買得到3,4 goal都即係未訓
訓醒收錢

買完4訓左

過左接近2日仲有人屌緊比勒 科隆

點解唔放低佢 展望下場

比勒最尾比人絕殺真係諗起都嬲

大岩心理質素高

不如檢討下點解買比勒

不如比勒檢討下點解唔入多粒

叫球會檢討😹

唯獨對自己自我檢討先有用

老友 檢討左點解唔買波琴

我岩

個個都屌科隆 唯獨科隆我執哂

冇人屌漢堡衣隊撚屌波？

有科隆就買大波 入到1:2我都熄左通知

檢討左

岩蛇:買不來梅第一個柒頭

之後買1000蚊上盤

賽前睇好波膽1:4

手足明架啦

收到

要跟你

幾時星期五

笑死
比人鬧啦你
係唔係啊

邊有

柏林&利華盤點輸？

檢討左都要講你檢討左d乜黎先得架

[長文][多圖]借左錢比個中同之後

諗起sana話拎左少少去賭

一陣講下

講未 快

Sana 十尻幾年冇上過水了

Btw 係出面都要jer我

漢堡不嬲都打開假 假到降班

呢場比我再揀都係要海登咸😬

其實盤口一路睇好海登咸 波琴主場好攻得

海登咸作客比較穩陣 理想既係穩守贏1:0

但比波琴入左先 就好難追和 海登咸作客半場落後全輸

呢場波琴冇左一個主力射手都咁穩陣

要留意下究竟係疫情後反彈 定海登咸狀態奇差

疫情後休戰咁耐 其實兩隊狀態比較難估

海登咸作客好保守 好少輸咁多

只可以講波琴真係好攻得 咁快入左球 令海登咸焗攻

但正正就係海登咸最唔擅長 輸壞左個頭0:1 我都打定輸數

呢隊波作客一落後 未試過反勝 一係輸到尾大敗

一係艱難迫和

高質分析 支持

買左兩場我都廢事買 唔知睇緊d乜

買咁多做乜 同一時段買一場好了 或者一日一場

個日我睇好基爾 但其後留意左海登咸

啲野整定既 夜晚買返門興追返條數

點解利華買得1千咁少

利華唔齊腳 冇左射手禾蘭

又出左幾個青年軍 所以回勁多飛

不過不萊梅更加廢 最後外圍盤口退到半球1.9幾水

根本仲係睇好客 但我只敢小注

因為德甲乙半一盤全死

科隆 比勒 漢堡 什至深盤RB 拜仁 賀芬咸上盤

利華唔係冇隱憂（冇射手禾蘭、幾個青年軍）

好 決定之後全跟你鳩up+真飛
一個月之後睇下點

輸撚死你

969

970

971

972 波po已死

973

974

975

976

977

978

979

980

981

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

998

10001